是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

狗糧

羊今日清

wet河

即刻飽晒

又話永別 咁都唔食好啲

唔似羊B自己影

咩狗餅黎

is me

本身好肚餓 見到呢個post飽左